同同學講有睇開av之後好似睇唔起我咁，其實睇av係咪正常？

好男兒係咪用念力滿足就夠？

宜家仲有人唔識用念力打J嘅咩？

咦 你好核突呀 咁咸濕

之前睇街訪 覺得全世界係得港男咁戇鳩鳩成日扮唔睇av
男人老狗有睇認左佢有咩問題

樓主 我地一齊睇啦
咁咪無人睇你唔起

Btw 樓主 你夠18未？

嘩 你痴線㗎
2018年仲睇av
真係安已不

我小學仲係乖乖仔尼 ，但上到中學遇倒個變態同學成日問人有沒打飛機 ，最後我地一齊左

我地睇開GV
同性才是人間真愛
異性只為繁殖後代
搞基才能走出未來
菊花隨時為你綻開